當日元朗站控制中心對話 （較完整版本）

當日元朗站控制中心對話
（較完整版本）

雖然咁特別嘅情況，處理唔到唔可以怪曬港鐵方面，（最大問題仍然係冇警察到場）

通話紀錄中，車長係有提過發生既打鬥，控制中心亦都知道。

但之前流出嘅通話，刪減內容，令到矛頭去咗前線車長身上，港鐵嘅行為係完全不能接受。

對於有港鐵員工正考慮罷工，我作為市民極度支持，一定要管理層出嚟負責，可能將所有責任都推在前線員工身上。

巴打快啲幫手backup定

作為每日坐西鐵嘅乘客
我歡迎任何港鐵嘅罷工行動
即使影響我返工放工乜都好
我都完全唔介意
希望你地都可以一齊令香港變得更好